大家呢兩個月影多啲相啦

估唔到開左兩日就去到1001，但我時間有限唔可以每幅都評，真係冇計。

你地襯呢段時間影多幾幅相啦 到時我地獄相評家不sir一定會屌到你地成材。

點影⋯35度wor, 部機仲好重tim 不sir

第一張係隔住玻璃影的，嗰陣係喺合歡山睇完日出坐車走嗰陣見到棵樹幾靚就影左

呢張how see

好好多。

評相到此為止。過再兩個月再評過！

Miss 左

你個名

不了要返工

點睇

想請問有咩可以改善

啱啱學影相
求狠評

新手求評